如果你未訓 入下泥啦

呢排真係好好好好好頹
有冇人可以傾下計

屋企人可唔可以幫到你